港鐵係咪on 9架

連續兩日都有故障都算，上左車你無那那又話部車係彩虹停，你明知部野去唔到其他站又唔通知。我係彩虹又上唔到車真係屌你老味